雲海: 區議員立即向自己當區醫院查詢有冇疑似案例作出紀錄！

其實我係唔想教㗎！係原本區議員當選就係要做嘢唔係要學嘢！但今日例外啦！若果你係新當選嘅區議員，就近日嘅疑似武漢沙士入侵香港事件，你哋而家已經可以好撚多嘢可以做、包括：
1向自己當區醫院查詢有冇疑似案例作出紀錄！
2向衛生署書面及口頭質詢有冇任何個案、疑似個案、以及應變方法等等！
3.向醫管局書面及口頭質詢有冇任何個案、疑似個案以及應變方法等等！
4.向自己當區各私家醫生詢問有冇疑似個案作紀錄！
5.向政府部門查詢有冇大陸病情互相通報記錄等等！冇就屌佢違反協議！有就屌佢點解唔公布！

以前我真係會傻到自己做㗎，炸兩俠做唔到咁多野㗎啦！各位區議員素人醒啦喂！上任第二日啦大佬！啲政府部門電話號碼唔使問我攞掛？你未ready晒喺手唔該退出區議會！
Ps仲有，向機場管理局質詢，最新檢疫行動點樣安排同埋轉介左幾多個案比衛生署！

Source: 雲海Facebook

1向自己當區醫院查詢有冇疑似案例作出紀錄！
2向衛生署書面及口頭質詢有冇任何個案、疑似個案、以及應變方法等等！
3.向醫管局書面及口頭質詢有冇任何個案、疑似個案以及應變方法等等！
4.向自己當區各私家醫生詢問有冇疑似個案作紀錄！
5.向政府部門查詢有冇大陸病情互相通報記錄等等！冇就屌佢違反協議！有就屌佢點解唔公布！

做野啦 新當選個班 機會黎
寫個email 打個電話就得

Push

唔該做做野

你哋個啲地區咩咩網絡，咩咩起步

分team人
一team email俾衛生署，HA
再去哂衛生署自己地區個診所，同地區醫院

另一team人 就去私家診所問下

機會就係你面前
做野好嘛

Push!

咁撚大獲 推呀

推

//仲有，向機場管理局質詢，最新檢疫行動點樣安排同埋轉介左幾多個案比衛生署！//